而家耍買樓攻略

因為某啲原因今年要買樓
知道樓市會大爆 但係唔想租
只想買九龍荔枝角至到佐敦紅磡九龍城九龍灣無所謂
應該買30年四百幾萬
定係 600萬 200-300呎一兩年新樓

邊隻抗跌力能力高啲

尺數無所謂二三百呎 一人夠住

我見紅磡殯儀館 附近啲單友樓好平
無所謂你睇下大角咀港灣豪庭，殯儀館隔離都升到嘭嘭聲

600萬無乜可能九龍區一兩年新樓仲要有300尺
邊有可能仲係20000/尺
你買20年以上既單支樓吧，預20、30年樓齡
應該可以within budget

樓主咁叻叻，知道樓市會爆？

學子華話：唔通你買層樓唔跌。得你隔離左右跌？

抗跌能力

知道樓市大爆就租樓等爆

600萬五年新樓2，300呎大把選擇
長沙灣深水埗大角咀

咁有自信知道樓市會爆

one new York
幾好
雖然十年樓都好新淨470萬一房

應該話估計樓市會爆
唔爆當然還神
如果爆起碼抗跌力高

知道大爆點解唔等多陣先

深水埗丰匯幾好
不過唔明點解係丰唔係豐

抗跌能力，當然係以區分為首選。

大跌之時 大西北最快跌，最穩陣 跌幅最少係港島區。

樓價大跌 你唔會賣樓過。
例如你買入價400萬 ，8按(自己80萬 銀行320萬)

如果跌到320萬，賣完樓，還番320萬俾銀行之後就你一蚊都無，仲點換樓？

超人：自住既話幾時買都得，唔會蝕

知道樓市會大爆都講得出

話你聽，至少升多5年

啓德一日未賣晒地一日有排升

公屋仔睇野真係特別d

上連登勿認真

屌，假膠

樓主話會爆嘅意思係爆升

我覺得單位有得兩房都有抗跌力
始終有家庭就要有房，2 房係好基本，剛需問題

開放式一定係跌市火車頭

要抗跌就要買地鐵上蓋盤

又岩喎。 地鐵上蓋真係無得輸，樓齡再舊，間屋再細都實有人接